師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (45)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)

希望呢個post唔會壞

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

上個post去到1005

Lm

笑咗 壞到咁

下次要加埋呢幾日阿虎唔跳個集 (?)

忍咗好耐啦個舊po

1005

終於

係個留言彈嚟彈去好煩

我都好耐冇開過post 希望冇事

開得太突然 淨係加咗3集0995
交俾下個開po嘅樓主

今晚又上帝視角

nplm 舊po 壞到有1005

有問米同佢啲跟班都唔會期望啲咩

飛翔組合係咪都會戇鳩鳩咁冇條件互保

1005都有

一有問米消息就推得快d

鋒澤女巫就係出名唔開毒
好聽咪謹慎唔好聽咪神職冇工作
第一晚一定平安夜, 唔敢毒即係打少神

上個post1005

想努力睇多次問米篇男孩女孩都係睇唔落去，太無恥點解仲可以叫自己做男孩？

唯一期待睇小賴寸9佢地

今晚mvp一定係小賴

我老公個個爭住痴埋去連09都成日痴埋去夠勁未
唔係一定要玩得勁先可以留低, 如果係咁大把嘉賓唔使嚟

成日ff自己仲係大男孩做嘢唔做負責任

同埋鋒澤有觀眾緣
雖然我唔係佢fans
但如果鋒澤, 丫頭同大根犯同一個錯, 我都會有3種唔同既反應
大部分人都對鋒澤包容度好高

呢集都係預唔跳嘅經典局
張語噥查兩晚都唔跳 兩個好人被扛推
自己保金水爆視野畀狼刀
我覺得呢場先係佢代表作

阿虎唔跳雖然被刀但無輸

我覺得話佢哋玩得差唔係一個問題 但係使唔使下下都踩到底人哋一文不值
明明佢哋好多唱歌做戲主持都有實力

尋晚咪有毒囉
不過毒錯

我覺得以佢角度開毒拉平衡唔係最錯，最錯係表水差，俾大根捉到漏洞，直接令到好人輸

尋晚佢衰表水者
打平衡冇錯仲要本身收假預金水
驚佢呢次奶完野更加唔敢毒

cls
nplm

1005紀錄保持者

毒無乜問題 2出無開槍真預都有機會比人推走

恭喜晒

呢度喜惡分明但只能維持一日，聽日玩返好又比人吹爆
唯有問米比人打足咁耐，問米永恆

係喎，可以唔洗加
記錯左

因為佢每一集都敗壞緊觀眾好感
反米黨持續壯大..

琴日鋒澤玩成咁都有youtube comment話被鋒澤好態度圈粉
有觀眾緣呢家嘢 只可以話其他人有排都學唔嚟

我惗呢個就係電視節目同職業比賽嘅分別
面對現實啦 靚仔真係大哂

所以問米俾人搶MVP 會開心 雖然唔應該輸而佢又發揮得好 但佢其他時間唔係作弊就講低端言論

諗唔起之前有無啲靚仔但玩得差比人鬧得好勁

宇辰有無?

專業偽人

就好似徐謀俊玩得唔係特別出色
但我地都想佢成日玩咁

點解有人話宇晨靚仔
最多只能話佢係順眼

各花入各眼
有d造型,有d角度佢係靚仔嘅

宇晨睇落老過鋒澤
但明明鋒澤老D

離離去去都係果班人姐
要粉就之前粉左
而家狼人殺又唔係特別好睇，唔會有幾多新觀眾

咁係鋒澤個樣細個 宇辰90年個樣望落差唔多唔算老 而且佢之前有陰個look望落都細個

因為佢永恆地爛

呢啲一聽就知係黑 同佢講咩都冇用

點解無人幫靚女護航
我對以辰包容度都好高
雖然佢多次突破包容底線
但都仲係想睇佢上嚟玩嘅

我都仲係好鍾意佢
真係好靚

其實我覺得張語噥幾靚
但佢上次自爆再賣埋兩個隊友真係無得幫

語噥唱歌都好好聽唔想鬧佢

除咗同09一樣笑鳩以辰之外
都成日偷偷睇佢靚相,
上綜口味/其他訪問都有睇下

上次係度些牙完no more首歌佢夜晚播個集即刻玩到放棄晒咁被人屌到飛天

我記得佢之前好似都算識玩
有排youtube啲人全部都讚佢 唔知點解無啦啦咁

我都覺佢應該係twinko 入面最靚
我覺得心緹都好靚
反而我唔覺得荳荳靚

唔好再提心緹了
依家佢是咪無可能再上娛百

我覺得twinko入面凱希最靚

我都想知究竟要搞到幾僵先會絕跡娛百
嗰陣毛弟同語噥散咗都有試過同場啦

而家冇咩主持人下真係冇可能

荳荳係以為自己靚
大眼妹應該最靚

吳心緹咩事?

鋒澤>偉晉>宇辰

你有冇睇過佢素顏

09呢

佢地都有試過同場,不過零交流完全唔似同一個局入面啫

佢啲歌真心高質

無⋯唔洗圖了thx

真
之前上狼殺宣傳唱幾句都feel到有料
完全睇唔出係偶像團體出身

好得意呀

我都想知咩事

OMG馬國賢

四十條友多人運動

09狼美

思佳

之前佢地一齊拍搖滾畢業生嗰陣寫話鋒澤追佢
又一齊寫歌
之後唔知係追唔到定分手啦
總之之後佢地一齊寫嘅歌冇入到鋒澤新碟
心緹又好耐冇上娛百
同埋傳心緹有新男朋友咁囉

昨天特別累

尋日多人運動...

7號

小賴個樣好正

小賴直接睥住個飛祥組合

塊面黑到呢

有上帝視角
希望好睇啦呢集可以
食左好耐屎

呢d垃圾梗仲要玩幾耐

做效果姐
雖然真係唔掂

大飛格硬做效果
明明問米好似冇諗住做

表情勁不屑

佢應該覺得自己好好笑

0蛋去到邊都係比人打

鋒澤推走問米

天生狼樣

今日可以吹返鋒澤

琳妲啲表水想點

鋒澤打問米永遠都係人設問題笑死
支持推走問米

G持

投7個d有幾多係比面問米

7信1好人但票1

好人GG

大快人心

做咩毒2唔毒1失望

公道講句7真係表水得唔好

09忍唔到笑

小賴

開心到

小賴毒錯仲跳身份
要揹鑊？

小賴係咪狼界查個毛

大家成日假定09係好人

09奸笑中

小賴毒得好，唔洗睇飛翔了

采子表水幾好

女巫要背鍋 過

笑死

小賴毒得好好唔洗睇d垃圾組合

思佳話6號好人

09俾米爺賣之前先賣佢

1 4狼都唔投票

今鋪都冇人懷疑過09

同一招用兩次就無效啦

屌你問米講嘢直接播狼叫音樂

又看穿牆頂

訓喺度贏

小賴係咁比人撚

小賴個眼神死左

小賴個樣寫住生無可戀

237一齊咩獲啦

有問米 愷樂 綜藝效果係好笑D

好人背鍋

7號，鳩表水，鳩歸票
2號，鳩保

又派mvp

09個樣尷到

又呃MVP

問米 09 兩個唯2狼勝率超過50
節目組仲要玩家比面比佢地兩個
好人玩條毛咩

大飛嬲乜鳩姐 你估問米真係永遠唔會攞狼咩on99

屌你又搶09 MVP

我覺得小賴尷d

2+2=5

係 其實09問米 一個邏輯系一個觀察系
完勝

呢場其實唔算有MVP

啱啱都想講
見唔夠加返自己果票係咪

毒中都無用

第一碗就冇咗2個民
女巫冇 騎士死 好人輪次大落後

晚*

計埋問米投自己嗰票就啱㗎啦

我都覺得愷樂好狼

次次都做比佢架啦

笑撚死 死3個好人都冇死過一隻狼

晚晚互睡點會唔準

真，佢個樣好狼

見到羅志祥就反胃可唔可以趕佢走啊

係

覺得今集幾好笑

特別係串小賴果part

其實王思佳都有舉 佢唔投直接放低手就得唔會咁

小賴諗住前面撚問米撚得咁開心最尾比問米當狗撚

羅臨尾又做戲搶mvp
09指刀刀7令女巫以為自刀, 第一個出黎踩
而佢又成功隱狼全場冇人懷疑, 唔似1爆晒狼
第二輪知贏硬先廢事表水, 使佢提刀鋒澤咩

應該交叉手喎佢
不過是但啦
想搶咪搶囉

查個毛 荳荳 > 小賴

大飛保狼令自己身份更低 根本抵死
琳坦真係

問米其實啲節目效果唔差
係個態度問題 同埋啲人係咁擦鞋
先頂佢唔順 （加埋唔知依家有冇出貓

唔知聽日會唔會問鋒澤 點解你細佬同你唔似樣

09>鋒澤>偉晉>宇辰

鍵盤兄弟好笑過飛祥組合十萬倍零九抬住支炮 勁似小九抬水樽嗰段片

呢局5隻狼

佢底牌騎士諗住玩下ok第二晚揭牌自證 點知女巫咁快毒死

其實今集2，3，7都要背鍋
7表水差到
真係有咩可能覺得1係好但歸票歸1
連遺言都狼到呢
2就死保1
3就太快毒啦
而家就算毒都要毒1啦
不過可能小賴純粹唔想見到大飛奶問米only
始終問米今次無cue過飛祥

問米真係好撚柒煩，次撚次都出貓，玩得咁撚廢都mvp，零九又畀人格硬搶走個MVP，希望問米唔好再番嚟

其實佢純粹死跟小賴風
佢話自己棄票係好人其實一路都覺得狼先會棄票反而自己突登講出嚟就俾老闆認好
不過好人輪次大落後自爆都贏硬

佢係比賽出身

我估唔到鋒澤認得落佢發言

咩唔差有邊個好笑得過佢

。。。又因為一場既表現就落判斷
你個問米 加 09 做狼本身就係最top兩個
節目組仲要玩家比面比佢地
唔首驗首殺 鋒澤踩問米都唔敢大力踩
好人一D機會都冇

我覺得小賴毒得好正常
1號咁奇怪仲保得落 2號嘅身份只會比1號更低
出1前一定出2先

今集一啲都唔覺佢好笑

咁佢的確識主持嘅
但問題係要個個藝人睇佢面色

始終2同7狼面都高過4
問米拍之前都冇人估到仲有3狼在場

個看穿牆環節尷尬到

佢一日拋唔開老闆嘅身份去主持
要人刷佢鞋
一日情況都唔會好轉

其實46兩狼第一晚已經賣問米出嚟 奈何7表水真係差到極點人地已經個個叫佢拍身份 佢死都要話自己係個無功用嘅好人 唔講以為佢底牌叫佛地魔 講出嚟就會死咁

懷疑鋒澤係問米高級黑

琳妲加油練表水啦 玩娛百同magicliar都靠狀態會俾人屌死

其實我覺得正常
但2完左話佢保1係做效果

完全無人想應

高級咩 串到出哂面

明顯唔係效果啦
係想曬命mvp

佢睇飛祥組合個時個樣

我覺得如果佢返黎再拍應該會謙好多

成日暗串佢點會睇唔出邊個好人

斯亞退出Twinko之後語噥先入去
推個唱將入去好似怪怪地

算吧啦，佢唔會謙架啦

沒效果 那就去死吧

但佢首論發言話1 2不共邊 認1狼咁2唔係狼
所以佢狼坑少咁個其實 不過聽落好平民直接聽預算

抓到你係台灣人

有冇第二碗

采90思飛咪5票囉, 唔好入得就入喎

係咩
佢話岩岩自己冇衝票好奇怪喎
衝票係狼先用既term
踩7又不投7

同意呀
炸炸臨毒走個飛祥組合最好

On9必須死

采子個背鍋動作都幾過癮

單從E局睇小賴背鍋
但係長遠黎計絕對支持小賴
就係要比D顏色比大根阿飛ED擦鞋仔睇 亂做效果亂保人 咁就去死

其實點會毒2先，1、2點可能共邊，兩狼點會玩到咁出面

今集09采子好活潑好可愛

狼來了觀眾幾有參與感

抵佢俾人毒
根本小賴冇做錯 死保一隻狼 佢自己都話要出佢先

琳妲第5隻狼 表水表到咁
以為佢喺magicliar對住啲高玩先係咁
點解而家仲爛過初初上娛百

放屁！

第二日表水好狼
從頭到尾跟小賴風
唔係有7號係度應該入晒狼坑

點睇思都唔係投票啦

思佳棄票喎

專登睇翻，佢心口打交叉喎

阿虎連狼來了都唔掂唔好再上啦

今局真係唔太關女巫事, 第一日推錯+抿曬身份已經輸左

廢到直接俾狼抿到...

其實冇.唔毒騎士都係輸..

個下真係笑咗
但係幾有道理,除咗關於地區問題

發現鋒澤狼來了做好人一定會答一定錯嘅答案 好似今集一開始就話唔係動詞佢都答放屁

09鋒澤采子笑鳩小賴嗰段全集最好笑

拍民本身已經要出仲要拍唔乾淨

打正邏輯光明正大點會黑

如果唔係佢夠傻答放屁,成集都好悶下

同MAGIC LIAR一樣嘅發言..琳坦呃通告費極濃

咁多集狼來了 有唔悶既集數咩
唔明玩E個單元黎做咩
又悶又唔好笑

涼風有訊

兩狼點會玩到咁出面 係偽邏輯
2保1 保一個狼面極大嘅人 先毒都合理

都要有個主音嘅, 未有語噥真係無個唱得

我覺得幾好睇wo 睇嚟娛樂唔洗下下睇完狼殺鬧人
尤其係有時佢唔出答案觀眾可以估 參與度仲高過狼人殺
不過要睇人 我覺得搵小瓜玩幾好

屌 想問下今集問米做咗啲咩可以拎MVP
三個狼入面最爆狼就係佢 又冇做咩貢獻
雖然小賴今場毒錯 但串爆飛祥組合
好值得攞MVP

佢好明顯係扮傻… 之前李懿問咗係自己成日做佢去答「我」有集有人問咗要買嘅佢答「彩虹」

今集輪效果小賴mvp
3狼躺贏都比mvp

凱希都係主打唱歌㗎 雖然我覺得無咩特色

睇多次條片真係比X

09鋒澤采子笑9小賴嗰段
真心好好笑

凱希團體黎講ok既
solo唱歌既話語噥高班D

佢玩咩都好成日都無聽晒人地發言
所以佢個d鳩答都合理

不過無論佢真傻定扮傻,起碼狼來了有佢叫做有d效果

采子 09 狼隊都算
鋒澤見住輸緊都要笑9小賴

睇預告愷樂好狼

我覺得佢做村長鳩玩好好笑喎

佢唔應該跳女巫
佢太自信狼係 127 了
神有自覺跳民擋刀都有機會

恥笑小賴緊要過輸

作為一個鋒澤+問米+小賴型村長
其實真係唔係鳩玩 係諗野諗太多
利申次次玩到比人鬧

有語噥前好似係佢主唱

而且嗰round點都唔係小賴嘅輪次
所以計落都係小賴背鑊

笑小賴重要啲

睇佢咁少玩到走心就知佢享受過程多過緊張輸贏
所以有時先亂玩操作

結果論睇跳唔跳都輸啦

如果佢跳民可能有得玩

問米做狼其實唔top
佢次次做狼一係爆狼一係俾人抿中
有次做狼王仲要唔識自爆
係風田個集終於識自爆但

係佢視角7係狼
冇必要跳民

聽日播鋒澤我家也有大明星
希望佢認真答啲問題 唔係又鳩答帶過

收皮啦
查個毛 荳荳 冇失誤咩
況且我覺得毒2好合理
2保1個狼面咁大嘅人

最近真係無咩睇係靠呢D位頂癮

冇毒錯先啦

得罪講句唔計輩份嘅話
問米根本唔會當到係高玩
早一兩年個個都9玩就話姐
仲想做top

有問米喺度你只係小丑

毒錯咁又點
就算佢毒1狼都係贏
況且1狼面咁大 2仲要力保佢 2身份比1更加低 毒佢都好合理

佢五毛嚟 起下底

我心中狼top3係09,卜心同小賴
如果愷樂肯指揮同打操作有機會做top4
鋒澤同荳荳就一時時

假膠同五毛係兩回事

大飛抵撚死
垃圾騎士抵俾人毒走

我 全場唯一真預言家
鋒澤答初吻應該又係鳩答咗個答案先..

唔跳既話 09 問米會唔會抿得中
但係就算第三晚刀錯 都仲剩兩狼
好難第四晚都刀錯 好人都係好難贏

除非小賴毒番啱 不過亂做效果亂保人既去死好正常
小賴冇做錯到

小賴毒1 好人都要輸wor
我唔覺得09會抿唔到最後一民

鳩估:老母

其實佢本身係幾好笑 始終識主持搞氣氛
但重點係 越睇佢態度越憎佢 所以越睇越唔好笑

卜心人狼太統一搞到下下比人推

其實佢啲歷史係咪真係黑到完全唔可以提
我幾鍾意佢 但佢成日9答 我會有少反感

09無人係身邊可以挨唯有用住右手先

勁好笑喎尤其有鋒澤亂答集集都笑死

卜心好難起狀態 娛百狀態行先其實對佢唔友好

鳩估 醫院

真呀
不過好在佢冇騰雞
但發言開晒視角咁
下次要留意下
鋒澤仲要保佢

之前未紅之前都敢講前任分手係因為long d
所以可能係心緹個段情開始之後唔敢提情史
利申鳩估

自然現象個集我笑到

老闆梗係要保自己嘅人
問米除外

我都覺得佢太避開自己野
上次見九賴認真問點解佢叫邱鋒澤
佢都鳩UP 完全睇到燥..

個次我都睇到火
不過可能真係驚以後被團員笑下下叫佢霆鋒唔出奇

阿虎連玩狼來了都係咁垃圾

小賴毒中1既話 2號第二日可能騎中 畢竟佢狼坑係347 騎中4既話 咁就剩1狼
鋒澤係最後一民 如果09抿到既話 應該繼續睡5號 唔會去睡2號？ 佢地玩屠民 狼美睡既話都應該係要睡民
最理想既情況應該係咁

當然最大可能都係09抿到鋒澤 刀埋最後一民佢

記得佢上小賴個一日飯局都有提過因為long d分手好傷心
但之後就唔再提 有次仲話自己冇拍過拖

真係好唔認真

呢下係凱樂錯

愷樂口裡說不投
身體卻很誠實,擺明自己心裡面都係投佢啦

聽日冇問米啦..

愷樂、鋒澤│陳零九、偉晉、紀卜心、荳荳、篠崎泫、曾昱嘉、阿虎、黃少谷

你自己放大張圖睇多次

好想睇下卜心起狀態變走心

finally

到阿虎...

佢唔敢毒問米啦
雖然憎,但係人地始終係主持人

終於...

仲有阿虎....

但有阿虎呢件大垃圾

米爺最近幾集狂汁人口水味搶mvp

佢做好人都唔錯 做狼人個集好緊張

Btw 大根👉🏻大飛👉🏻阿虎

我地到底要忍到幾時

唔使睇羅根飛祥已經要知足

呢一組嘉賓嘅上一集差唔多成個月之前已經播 唔知點解隔咁耐先播下一集

愷樂好人100%踩問米
問米好人同狼狀態 差好遠
采子第二輪發言超好
今集幾好笑 小賴比人鬧未

又要聽佢講點解預言家要第一日跳出嚟呢啲低端發言

唔該娛百 羅根飛虎四件垃圾一起送走喇

豬虎

因為要快d沖走晒問米d集數

近排做咩唔繼續吹奏你偶像

頭先hi錯入tvb降魔的post見到你留呢一句
巴打唔好睇tvb啦

慣咗鳩up同埋鍾意收埋私人感情(都有提過LD失敗嘅)
不過講真我覺得佢如果真係要上講談節目真係唔可以再亂講
平時做效果就話姐 上得我家大明星就唔咁玩得

呢集4月1號拍..娛百啲安排好難明.
人地可能宣傳期完咗仲幫人宣傳..

滾動落淚

同埋有對比 近近地最近零九講到咁白.
如果佢又唔想講咁我真係會去YOUTUBE插佢

想認真討論間唔中吹奏下算

大眼妹唔係九號就係六號

真
上得呢啲清談節目就係想了解個藝人多啲
如果下下鳩噏 不如唔好上

好心佢學下佢樓剛次次都睇到燥

想睇采子偉晉一齊抽狼

依個圖唔計埋晉澤
辣殺

第二幅圖有

下一頁有羅根添

何止唔差，直情係好
如果唔係，娛百求其請件靚仔番去做第1主持位，大陸都唔洗比咁多錢請佢番去

我真係禁錯topic

原來係咁
我估唔到排凱希亞霍係頭一頁都唔排晉澤

佢起狀態驚嚇親你

佢咪同09一樣
擺明狼樣比你打
但抿神抿人屠邊屈機

號碼燈？

player 標準答案

戀情果啲事睇之前果啲個個都問
唔答真係唔OK

雖然未睇但預感太差

人狼貼臉大走心..

大把傻閪仲睇緊愛回家

睇佢個黑眼圈都知咩事啦下話
問米有板你睇

慘撚到 無啦啦比人話新加坡羅志祥

09都成日好重黑眼圈
照你咁講肯定係兩兄弟跟問米一樣喇

真係膠到無得再膠

佢咁認真覆一個米粉 其實都唔需要理

通常呼呼起上面

佢講過自己右臉無咁好睇所以鍾意坐B棟

同堅持左臉嘅偉晉一樣

小賴直播又屌大飛

見一次毒一次

見到有人直接比左$750

不過佢而家收曬火啦, 魚伯反個白眼都比人嘈應該無機會見到嚕

冇綜藝效果 冇邏輯 毒

不愧係娘娘

正常 開YOUTUBE就係要你DONATE

09 講過以前成日去蒲，我唔知而家佢點啦
但唔好咁老定佢一定唔食女

我就唔知佢係咪有食女啦
但你有冇聽過有專一既男仔會咁樣答感情問題？反而食女無數既人先會咁答。

笑死 問米咁都有mvp

真係負皮都廢撚事比

今集擺明小賴mvp啦
一個包哂全集笑點

到底佢食唔食女關我咩事
佢單身鍾意晚晚食唔同女我都吹佢唔漲架啦
除非佢專搞人妻食開幼女有道德問題架啫
當然如果佢真係player被人爆出嚟肯定好多妹妹傷心嘅,不過佢幕前望落唔似係囉
同埋唔知你地一路講d暫時都無跡可尋嘅嘢做乜鳩

晉澤無論共唔共邊，勝負如何，都有好多精彩對話
絕對係經典cp
以下精選：

1）試過雙狼互踩贏
晉澤黨入門作 獵人局 2020.09.23
偉晉（拍枱）：「到 底 是 誰 兵 變 我」
（同場加映小賴娘娘槍）

2）又試過做好人認到對方狼
2a）偉晉捉到鋒澤係狼
段整蠱做怪嘅對話勁好笑
偉晉：「你是不是被鬼附身」
2020.02.26 第二場 獵人局

2b）抿牌環節 鋒澤一下望穿 偉晉狼人
鋒澤望住偉晉：「狼人。」
2020.04.20

3）雙好人 保個偉晉金水
「曾經考慮過吃回頭草的偉晉」
「你的我的金水～你要跟我的票」
2020.03.03

始終覺得歡喜冤家先好睇 綜藝效果滿分
鐵站晉澤

nice boat

你漏咗舞狼個集:8跟10你們在我後面喇舌是不是 依場都好經典

都好多人donate

真正實際支持

大嬸由來
鋒澤最後一神被三狠虐待 盤錯偉晉

港紙？

台幣

見到有巴打睇小賴直播cm lihkg
我喺呢度同你相認

晉澤

cls

食左呢粒花生先啦
傻尻都知你咩居心啦問米

d女好大波
但係冇一個唔係整容樣

好柒

最近好多集都專登講多人

tldr

不過佢del咗定網友p 頭先睇唔見有

反米娘娘

小賴又開兩個新節目 到底有幾忙

頭先又屌多次 佢話接受唔到太做效果嘅人

有人問小賴要DONATE幾多毒主任?
小賴 5萬

佢真係迫自己咁忙..
未出歌已經先上娛百打歌 因為知娛百啲schedule太耐

啱啱睇完今集，我覺得琳旦先係最背鍋
痴線個表水同magiclair 一模一樣
又係不斷話自己係一個好人
屌喇星小瓜都改咗唔再咁講啦
琳旦真心無資格上magicliar

成集最好笑係 采子九澤做動作串鳩小賴
我睇到笑咗出嚟
可惜最後又有垃圾看穿牆， 又順手呃mvp
屌問米老母

想知有咩睇

要賺返mv筆錢 嚇親 要成100萬 無諗過佢都有咁多錢

接好多校園 主持應該賺到錢
加上佢本身好似儲開錢

鋒澤直播話開新youtube channel出日常片忙到爆

反米將軍唔好開心住
支那青似同問米耍緊花槍

反骨之前完變得正氣
而家又變番以前咁
我鍾意
有乾爹sponsor 就係唔同D
完全唔怕黃標

台幣喎..做得藝人點會無
呢個數都唔夠買架歐洲車

有商演有廣告咪有
淨係靠上節目未必有100萬

飛祥組合又係on9
大根有時都叫玩得幾好
大飛我真係無睇過佢有好表現

大飛就算啦 自從佢做咗綠帽俠我原諒咗佢
大飛起碼無大根咁臭串咁囂張

九澤鍵盤兄弟好好笑

我睇完想見你之後都真係有對大飛改觀
大根大飛阿虎呢三件辣殺最乞人憎真係大根

比人帽有個同情底分

無錯
大根> 阿虎 >> 大飛 我會咁樣排

態度最衰一定係大根
但佢實力又好過另外兩個嘅
但最好都係三個都唔好再上

大家都係男人，點會唔明被帽嘅痛
難得佢仲咁痴心情長劍，無中出即飛
好難得㗎喇

唔洗爭， 阿虎肯定係最垃圾仲要唔撚好笑

大飛純粹on99

大根介乎兩者之間

又真係似...真係斷纜既話應該完全無視佢
仲覆乜鬼tldr
等我仲開心左一秒

都唔知有無中出過

有無人留意到問米攬住小賴
小賴完全無理過佢，唔通真係唔妥到咁出面

如果真係復合嘅個女嘅都好on9
成件事最大輸家係愷樂

睇佢上咁耐狼人殺，仲要完全無進步，又無乜存在感
被帽都唔係無原因，雖然都好撚慘

大飛長期比果凍食住，真係好幾慘下
斷估佢應該無份多人運動

周揚青恨不得殺撚咗愷樂啦
愷樂點都一定做輸家㗎喇
雖然明知係佢唔啱 但都心痛佢

啱啱入坑狼人殺09真係好勁

卜心

雖然愷樂都衰 但勁慘 俾豬揚搞完之後乜都冇哂

澤仔一秒哭哭好cute

酷炫好堅

佢表水真係好垃圾
勁易被人扛推走 無咩生存意欲
唔明點解玩咗咁耐上過幾次都仲係咁低玩

佢同黃沐妍係同一類玩家

未發言已經因為表情尷尬俾全場打

黃沐妍都識講自己係平民
佢係咁話自己係冇功用嘅好人做乜9

第一次上去做狼試著衫雖然失敗咗都表現好過今場

其實真係唔知問米諗緊乜，成隻狗咁，有新聞話佢用自acc投票投支持復合
你話佢好愛周小姐，我又覺得肯定唔係，明明分手之後被踢爆之前又開泳池P又抖音串人整容，不知幾happy，完全都無受分手影響，如果冇周小姐踢爆件事，問米低頭嘅機會係零，而家俾人咁樣踢爆，應該好憎佢至係
咁明顯係為咗人民幣，本身冇乜留意問米喺支那嘅發展，最近先知佢係因為扮女人紅，或者做藝人係唔應該有偶像包袱，但事情已經發生到呢個地步，呢幾年佢加加埋埋都起碼搵咗唔少，而佢乜都唔做，都仲可以留喺台灣演藝圈扮大佬任佢行，到底人民幣嘅魅力有幾大，令一個平時咁臭串嘅問米而家成隻狗咁乞返個機會去支那扮女人

利申想問米死返支那但見到有人成隻狗咁奶共好心up

人嘅貪念係無窮無盡嘅
知足嘅話唔只問米,愷樂唔做幕前,之前斬問米纜嫁咗去都夠有突啦

上娛百發埋呢d 低端言論，上magicliar 又係咁樣
真係抵佢上集magicliar 俾網民狂屌
佢呢D 直頭係對遊戲不尊重

每年億億聲收入
唔好話問米
你試問下呢度連登仔
有邊個頂得住？

果時完咗紹安直播同妮妮傾
妮妮都話要佢地練下先上嚟 同要諗下點揀人

的確水平差太遠 佢放係娛百都算好低水平 何況MAGIC LIAR
今個禮拜有預女獵白混啦...

最少都要采子咁先係可接受水平啦
琳旦上娛百都玩唔掂
上magicliar真係倒米

睇得magicliar都expect成班會多啲操作
唔使好似小巨紹安咁
但最少都要正正常常

小賴賽後夾胸道歉 笑死

采子已經係合格以上㗎喇
尋晚果場做狼俾隔離懷疑都幾震定
(雖然講咗句 "衝票" 爆咗狼)

上集magicliar 琳旦俾人屌到 leo 要幫拖拍條片撐佢

d人咪話問米篇文個時間點係周小姐生日
真係時間管理大師

五堅情/凱希/荳荳上去先唔會俾人鬧得咁勁
琳坦點解可以退步咁多

今日澤仔好重戲份,兩個環節都係佢

唔會話要求到識打操作
但最少唔好第一日就比人顏殺
同埋識基本表下水

520+生日
支那真好重視呢啲數字嘢，做俾人民幣睇
Btw周小姐呢個reply 係改圖嚟，事實上仲係無視佢而問米尋晚仲俾人發現走去投票支持復合，柒到

依d私下求復合咪算,仲突登投票支持復合自己做咗咁多衰嘢仲敢公開地求復合真係勁on9

鋒澤直播係咪透露咗09買咗樓? 定佢又鳩up

佢講咗咩透露

啱啱睇返尋晚果場
飛翔比羅根更加突兀同乞人憎，幾時一齊收皮
釆子澤仔09跳舞好好笑，背鍋抬炮鍵盤，小賴個樣釆子狼叫勁似，閃避球後另一才能，唔係字幕我仲以為係配音
最背鍋係2號，亂保狼，自己做低自己身份，誤導女巫
小賴，毒得好，成全俾大飛死先，”那就一起去死吧”，柒咗但放心無人會鬧
問米又搶mvp，根本就唔需要佢指刀，瞓喺度都贏，不過佢點人係有娛樂效果嘅，加咗後期都好笑
第一次覺得娛百狼贏係容易

佢話520點同09過 就係咩09佢買咗屋但裝修緊 跟住又開始鳩up

私下無人知唔得
要建立浪子回頭深情嘅形象俾人民幣睇
真係唔知係佢本身on9定佢當周同支那花生友on9

咁09咪好快結婚

唔係本來話都好似呢兩年會結

采子扮動物聲真係好似
之前有扮過馬騮,恐龍

結咗嘅話九澤是咪正式收皮
到晉澤呼哈

咁一定啦 真轉型兄弟情
晉澤呼哈係必然...

希望快啲出第二首歌

有沒source
好撚肉酸呀問米
你支持復工定復合呀

擺明落曬疊冧到暈，話tldr搵鬼信，咁覆係要問米出多篇摩牙咁解
果然女人都係唔要即係要

問米只要喺邊個陣營 嗰個陣營贏嘅機會率就大幅增加

暫時睇晉澤兩個都係單身狀態
呼哈都唔錯啊

仲要用官方acc去投
為咗復工可以去到幾盡

啱先去搵周揚青微博 最近個post都係17號
青啊 唔好令我地一眾人失望食回草 你值得更好

鋒澤會唔會反而轉型做09嘅小三澤

CLS 支那文化到底發展到咩地步
p圖都p得理直氣壯
幾時到整容係藝人既職業素養

一句平行世界搞點

自己投票真係好柒
不過佢本身面皮都幾尺厚 應該都唔care

其實未結都已經係平行世界 結唔結都無咩影響

睇黎我真係低估左佢
我真係估唔到佢可以無恥到呢個地步
分左手一段時間了，一直唔反省，照開p照錄影，完全沒事
而家一爆左，為左復工，起到男孩女孩
佢係我見過既最垃圾藝人，沒有之一

話唔埋全部都係周嘅計劃，忍到問米四圍滾忍唔到愷樂至攪壇大龍鳳逼問米踢走愷樂佢至係大贏家

忍到就唔會去驗性病啦

今集應該會輕鬆d, 啱新入坑試睇

之前琳坦好似有集賽後話係上娛百之前搵09補課
我估佢本身都唔係特別有心鑽研

所以真係唔明人嘅貪念可以去到幾盡
明明都已經搵咗好多億，為咗可以繼續賺無所不用其極地去背棄自己國家同尊嚴，而且就算做到咁核突，都只係為一個渺茫嘅翻身機會。
亦都係見過最厚臉皮藝人，沒有之一

尊嚴呢樣野起佢揾“好多億”既時候已經放棄左

如果周執左佢返去節目都係唔受佢玩就好笑，可能再分多次

我家也有大明星得16分鐘
短到呢

比起09個集24分鐘...

即係佢又講得好少野

你點睇有16分鐘？

即係佢應該又係喺度鳩噏

娛百編輯confirm聽日播12人局
姐係極大可能要等到禮拜一先睇曬全局

是但啦,有好過無

Copy youtube網址最尾 XrAIh_PbSMg
係google一睇就知.

各位可以打定輸數
雖然d細個相好qq

唔揀四五 揀五一 真佩服娛百
吊癮到

槍已經準備好

又學到野

可能好快完 一集搞掂

真係好似一集完

準備超級激氣or好好睇
一定會係兩個極端

問米裸點4狼？

邏輯強！～

坐等睇問米豬拎mvp

我都覺得係.. 問米應該有破壞..

想當年個個鬧希哥
但人地起碼肯開記者會道歉
又肯話無限期停工（雖然好快又出返嚟)
問米對大眾就係一副 wfc 態度
一味淨係識瀨支那屎眼
尋日篇文真係完全唔敢睇
估都估到寫埋D 冧女垃圾文
真係未見過一個台灣藝人嘔心得過佢

我係反骨粉，今次都撐佢唔落
上次magicliar 係咁，今次娛百又係咁
表水淨係一味話自己好人
個個都好似佢咁，唔使盤邏輯啦
當獵人局咁玩亂鳩射人就得

巴打有料 學到野

要感謝喇，肯播12人局

問米喺12人局點會放過出風頭機會

之前問米又係12人局點哂狼...今次點會少
不過果時宇辰on99咁殺咗佢

所以事後咪"殺"咗宇辰囉

明明你自己主動提起陳09，然後人地答你就話番人做乜講陳09

只要周小姐肯咁on9要返問米
佢返支那隔離14日
返台灣又隔離多14日
就肯定最少有一個月都唔洗再見到佢

一集播得完12人無乜可能好好睇

仲要有問米

一個月無得錄唔代表一個月無得睇
佢一次過錄好多集攤嚟播依然可以成日見

可以自爆？ 居然留冇警徽流

佢又做狼

呢個組合難贏啲

自爆都好 起碼封到警徽流

估到娛百呢個時候開放隨時自爆

4打兩個神聽日跪低表水

平民差唔多點晒神出嚟

小7拍個槍呀

愷樂爆哂狼

冇人推post

卜心唔拍女巫可能被扛推

三狼裸露

其實9無咩必要跳啦

9號仲跳岀黎

09

9號跳反而害死8

9 號仲跳

今場已完

遊戲結束 正義聯盟獲勝

今場狼啲發言狀態全部唔掂

仲跳熊做乜

好悶好悶

老豆攝阿女鏡

9號完全送出嚟

9緊張到呢...

前面仲俾人保緊

鋒澤今日變咗觀察系

啲狼裸哂 就完 正義聯盟獲勝

09點曬出黎

09隻手想點

狼冇放棄

自刀

屌你仲諗自刀

自刀係咪傻架

但今場唔知點解幾好笑

冇問米梗係笑得出

cls 想自刀

啲人係咁鬧09講野

冇問米的確好睇

完全崩啦

來來去去得一條友係咁刷鬧09嘅留言

9號伏到

搞到阿虎今場ok

9號仲跳熊

好好笑

3號有效果我笑左

睇佢上一集已經知佢伏

3號幾好笑

幾好笑

今日冇問米 真係好開心

呢種貼臉幾正

今場效果正過尋日勁多

荳荳

3號敢唔敢咁樣貼問米
為什麼你那麼肯定

雖然輸硬但好好笑

今集鳩得幾好笑

仲諗住睇偉晉鬧爆3號

無咩飛祥咩羅根真係好笑好多

今日勁廢
但係少谷講得好好笑

今集3號最後發飆好好笑

好人全場羞辱狼人

依啲輸硬既局咁樣貼幾搞笑

我都想睇佢點樣撚3號

冇小豬今場咁樣爭住棄嬮票

原本覺得輸硬會好悶 點知最後咁有效果

失控到好似獵人局咁

咁少谷好彩係佢發言之後自爆
唔係被撚得仲慘

還是我們再留他一輪...出5啦

睇呢啲好過睇問米

黃少谷幾好笑

玩到崩潰 好好笑

終於有人交牌唔交都係被羞辱

事實09佢唔應該講野啦
屌問米,冇理由因為咁而雙重標準
佢唔講野,其實狼都輸硬,今場擺明場外都搵2狼

大眼妹：投我啦投我啦

唔知係咪呢排都係度睇屎
我覺得呢集好正

冇問米嘅屎>任何問米局

少谷呢啲好睇在唔係在真走心，失控得嚟做效果

因為問米嘅存在就係一Pat屎 今集冇佢真係正好多

好似幾正咁第一次睇娛百留唔到警徽流

兩個新人做狼真係好難打

想問下其實如果同伴係隔離, 仲應唔應該悍跳熊??

呢集好好笑

冇問米即刻好睇好多，今局笑死

如果呢局嘅話唔啦，愷樂咁爆狼，救嚟都嘥氣

我愛黃少谷

仆街問米成日記錯人地國家

集集都係咁

李懿well done
準備悍跳果隻狼可以慳返

點跳得贏愷樂

佢真係進步咗好多

鋒澤同老豆餅印咁

12人局仲要加二年八班
咁樣係咪代表好快完

笑死，好正經咁講細個識09

佢真係靚仔過細佬好多

鳩噏佢強項

今集狼真係輸到一棟都冇
3號不甘受辱自爆嗰度笑咗

爆咁快炸身份就好笑不過魚伯局唔會啦

細佬賣化妝品 個樣比較娘

今集位置太差la 狼又比人抿爆
9唔跳的話除非個晚刀熊 如果唔係玩唔落去
但係3 8 都比人抿到出黎 唔會夠輪次屠神

3 號效果真係好好 同大鶴一樣玩得衰但係都令到觀眾開心

采子都嚟睇龍哥

熊局打死另一個就得唔駛跳

係就好笑

應該有上下集

似係爆刀局

5月真係冇場好睇
好撚悶

今日係誠實小鋒澤

佢認真講咁多野嚇親我

佢啲狼隊唔識再自爆就好笑

想像唔到佢以前五音不全
定只係謙虛先咁講

竟然會講情史
但佢好似要勁鼓起勇氣去講咁
有啲慘

但其實好短，對比起09
我仲記得09個西瓜事件

今集有啲真野聽都好

五音不全可以變到而家咁
個個都係歌手

仲有同個學姐
09 真係好open

愷樂唔會 其他有網殺就難講
但佢自爆得幾好

佢之前仲話自己無拍過拖
不過我覺得佢應該都係想人focus係佢嘅音樂到
睇返佢之前黑髮個陣同而家真係2個人嚟

交識佢好多嘢嘅學姐
但個陣係小三九

09 嗰集真係好爆
鋒澤今集行溫情路線

但佢都講好少，仲成日cue09出嚟

咁先係路嘛 遲改好過唔改

黑髮時期就成熟D 而家就感覺後生活潑D
但點睇都睇唔出佢已經31

我覺得最主要係加快到時間
而家佢爆一爆 後面啲人唔使講野

但唔知有冇騎士 有騎士應該都要改返隨機驗

點都估唔到小賴係四堅情裏面最後生個個

李2又拎狼

無聲應該可以跳保隔離位
前提要跳得贏

有冇人統計過
李懿有幾耐冇做過好人

其實睇李懿玩其他遊戲係醒目型
之前睇過節目玩大話骰佢都好勁

我最有印象係佢玩天才衝衝衝一個挑幾個

09嗰集真係估唔到講咁多嘢
仲要全部都有記憶點

鋒澤呢集打完預防針
反而意外地冇收收埋埋

如果仍然有騎士 狼都係唔使玩
明明曾經有整到白痴牌
又硬係唔肯加入局度

雖然都係不停提起09
不過都知原來佢係怕醜仔

可能都關本身性格事 不擅言詞 你睇下佢恐女就知
不過就係呢個性格殺食我鐘意哈哈

聽唔到佢講暗黑鋒澤

原來鋒澤初吻俾咗男仔

所以我幾鍾意睇佢上嘅綜藝節目
次次都會盡力唔會渣流灘

4神 4狼 狼王 都可能還好嘅...
但白痴一定好啲
假如驗到金水 騎士死 輪次就落後

台灣人其實好似唔常用她㗎
以前睇綜藝已經發現 佢地男女都用他

估唔到會答返點解叫鋒澤 不過都估到無得解 改名呢d野

愷樂今場選mvp 都未睇清楚已經即時話保留
同尋晚果場態度爭好遠...

係問米面前冇得唔答其實都

鋒澤個名真係幾好聽
澤鋒就真係怪怪地

睇返wiki好似最近播都係
隔一場好人 隔一場狼
但之前連狼連得太多
唔查以為佢一直都係狼

藝名呢啲真係好難有得解
我都覺鋒澤好聽啲

今集你可以放低碌炮

12人局名單
張語濃 陳零九 李懿 問米 丫頭 愷樂
小賴卜心 斯亞 鋒澤 荳荳 偉晉

放低咗

我見證住有個歌手由細個唔識唱歌男團入面得一兩句到依家solo唱歌勁好聽,
所以我信澤仔佢細個可能真係五音不全

睇埋長預告愷樂喺度講心路歷程都唔報警徽流而且好似無乜人上警鋒澤自動入坑
其實大部份人都唔識玩警長局夾硬玩未必好睇

但係個你妳就要分,好confused

有守衛咩? 無嘅話入夜刀一刀就可以啦

除非女巫仲有救藥啫...

仲要變咗金水勁有緣分,真係冥冥中自有定數

係呀 好似零九都上警

又唔一定唔識玩嘅
女嘅語濃 李懿 卜心 荳荳
男嘅零九 小賴 鋒澤
都應該識... 有人盤出嚟應該就識講落去

果然有斯亞就無凱希

語濃鋒澤應該都唔係常玩

正常就有 同埋出面玩要2日都自爆先冇警徽

應該係話2日都自爆先冇得競選警長

警徽流愷樂應該識 佢果時都串問米
但平時冇隨時自爆應該就中意講哂一埋先算

btw 娛百行單爆吞警徽？

係唔常玩 我諗有概念掛

我睇果時都諗到呢樣

如果丫頭換大眼妹就好

台灣不可思議之處

你唔講真係無發現！！

呢D小事啦
再離譜D都有

笑死..自己台都打錯

應該係8點播？

佢無警徽流，單爆完第二日日頭直接進入投票環節
俾佢拎到之後死左，最壞情況都係多個金水拎警徽?

如果查到狼人都傳唔出警徽?

當雙狼吞警徽
因為有留警徽流 查到狼撕警徽都可以
但愷樂冇留 查到都太蝕

有人話聽日係狼美人局 如果係狼美希望改返原板
咁廢仲要對預女獵騎想點

個台叫八大喎

斯亞咁走心 比凱希咁寸法
邊有可能唔反面

我都好想同澤仔一日睇三部戲

呢張好可愛

8點在綜合台播出

唔知娛百個流程係點
但愷樂無警徽流
我覺得爆多隻狼吞警徽收益普通
唔雙爆最多咪多個金水

我唔識計
希望09係狼隊可以表演下點玩個收益最大啦

仲有多0.5票

細個長期冬菇頭好qq

娛百似單狼吞警徽

一般概念應該係
雙狼吞警徽 最好係一定刀預巫
雙爆最好係變生推局 因為大家完全冇邏輯基準點討論
好人越講多越好人 反之亦然
所以雙狼吞警徽一般係狼隊最大勝算打法

每週日晚上8點上一句出咗
旁白係讀八大綜合台

摩擦力高強
有冇咁缺錢
求下佢地罷咗問米攞d錢嚟修葺下啦

原來平時嘉賓拎啲牌係用嚟墊腳底好慘

Btw
尋日嗰集大眼妹又搖奶

9號唔好跳啦
反正熊都認你好
第2晚殺左佢跟住癮落去咪算

一係你要跳就打7 8 雙狼
7悍跳發8號狼隊友查殺
都仲有得打下

救自己老母

唱歌又真係冇得輸既

一次過八首新歌

娛百d人冇可能玩雙爆
雖然好想睇

凱希同佢一樣大波
點解凱希唔震 但佢咁震
認真問

勁好聽 新碟整體都幾好

因為大眼妹大啲睇ig就知

叫兩個藝人上節目罰企

對腳。。。。。

不如叫大奶妹算啦

佢咩cup

愷樂
大眼 (奶)妹

請選擇

好難揀

鋒澤同佢老豆真係一模一樣 樣

係男人都會揀個後生d既
而且愷樂整容整咁多

人手負評

出道嗰陣c cup

愷樂姐姐feel，身材比例完美
個人覺得大眼妹略肥，同埋隻眼大到有蛇精男feel

Off topic紹安同小7到底咩關係

比你講完,我以後見到大眼妹都會諗起射精男

忍唔住回帶呢個
孫生好爽

堅?唔撚係下

笑到pk

因為新人唔識玩,唔敢唔跟夜晚劇本
例如上次小花跳預表水表到1999

證明無人造成份
細佬堅似整過削骨還父咁但係佢好似一路都否認
係無整嘅話都真係好慘

果然都係會上警中搵狼

太熟直接踩卦象好慘

有時佢哋講完都真係會覺得佢哋會樣尷

澤仔今集認真講故事 好正

12人局

仲玩自爆吞警徽
李2好似有玩開網殺 吞警徽呢啲應該常過食生菜

唔知點解我覺得係講戲院之前佢講咗d更爆嘅嘢不過俾娛百cut鬼咗

其實如果係單爆佢留唔留都一樣

佢哋冇真係公開嘅
一係做效果一係真愛

條片唔係話假設咩?

loop左李懿幾次 封到狀態高嘅真預口真係好爽
期待今晚

有d懷疑鋒澤被安排悍跳嘅狼隊友

09太少悍跳，丫頭好似係前置位

有問米
一間佢又跳個邏輯強出嚟阻住晒

最大教訓
下一局嘅預言家上警一定先報警徽流
警徽流 查驗 心路歷程

紀卜心應該好人 聽佢講冇警徽流有種失望語氣

但佢自爆果時應該未投票，所以愷樂未有警徽？

如果雙爆吞警徽
下一日就選警長

單爆就算啦

所以我冇肯定話佢哋係
我淨係知呢排紹安開台冇搵大眼妹

愷樂第二日就死應該係冇守衞 單爆冇守衞 好人玩條毛 定係冇狼王

狼美

預女獵騎單爆 狼人優勢到爆

好人都有兩神追到輪次
唔單爆都唔得啦... 佢又唔肯放守衛落去

有騎士係到 好人就已經優勢到爆

狼美不嬲配騎士

如果狼美要配騎士 就唔應該有獵人 通常係配守衛
而家好人有3個強神係隊 做狼人太難啦

但係娛百好似係騎到狼美都可以發動技能

單爆變生推局就獵人勁啲 但係都係因為冇守衞先變生推局

12人局得31分鐘

獵人同騎士都可以追輪次 又可以自證身份
根本無論邊個勁啲 都唔應該擺埋一齊
希望狼隊可以有多啲優勢

1.狼人可隨時翻牌自爆，自爆狼淘汰後直接進天黑
2.若在上警階段有狼自爆，則警徽直接流失(此局不再有警長)
3.騎士僅能在自己發言階段翻牌驗人，翻牌後狼人不能在此階段自爆
4.狼美人不能自刀不能自爆

12人局得一集

荳荳有講「我不知道」
佢做狼好鐘意扮

單爆吞警徽真係迫狼自爆

可以縮短節目

係..愷樂上警如果第一個加李懿自爆 幾分鐘就完.
之後已經係10人 3神3狼4民.

少谷真係慘小7頭髮震到咁都無比人打

正常局單爆第2日會照選警?

所以要雙爆?

娛百改左呢樣?

係呀

板型唔同，你會發現呢個唔係你知道嘅騎士

騎到金水騎士都大伏

五堅情殺入動森

估唔到澤仔都有玩

說好的小九:我都玩ps4啦 去咗邊

俾其他幾個迫佢玩

查個毛都有錄我家也有大明星

孫生前世應該救咗成條村嘅人

5. 問米在自己發言階段可以隨便跳邏輯強裸點4 狼
6. 所有人賽後必須投問米為mvp

警長局有騎士好少見

如果騎士喺警上後置位
係咪可以直接驗一個預言家

可能係狼贏
不好意思 這一天只睡兩小時 from小賴

騎士淨係可以係發言階段騎

同一日錄好多佢地都

又四堅情店到店 又二年八班
又十二人局

問米換凱希就好了

開波

有斯亞就冇凱希
換差個毛啦

等睇自爆

留名等睇問米喺12 人局又搶mvp...

斯亞再換埋查個毛

卜心話可惜無留警徽流
但自爆都無警徽
有留警徽流都無乜用啦

8同10 比較感覺8 殺性重少少...

有上警呢個環節即刻大家都講多咗好多野

斯亞唔會似狼啦嘛

問米真心弱智
最後交俾5 號決定票 5 定票

票5 定票10

問米呆咗

問米死咗

米爺棄票冇難度

好耶 問米死左

丫頭竟然話斯亞似狼

正！ 刀問米果個值得拎mvp

問米獵人?

正米爺死
有好戲睇

問米死咗MVP即刻又好睇啲

斯亞發言時隻手勁震...

開局冇預言家真係好傷

生推局好慘 騎士幾時出

語濃呢件衫幾正

可能死咗啦

一講完就出

聲音突然爆發

問米似係騎士走...

睇嚟屠神成功

即時打臉

咁快

毒獵

好人得零九冇暈

荳荳打小賴打得好真

狼人躺贏

小賴係狼美，荳荳就要入坑

今局真係全靠李2 識快手自爆

丫頭踩斯亞真係好on9

MVP 卜心，毒小豬

刀到女巫又真係狼隊強嘅

講得呢句就爆狼

時機好重要
早自爆保平安

斯亞人狼分別已經算易睇

但丫頭好似真係冇悍跳過

荳荳真係估唔到

荳荳又瘋狂我不知道+踩隊友

完得好突然

係 唔好賣視野 冇警徽變生推局...

問米投mvp 竟然會指荳荳

李懿好慘 永遠的狼

12人好人死預言冇警徽流真係好傷
仲要女巫毒錯獵人 騎士驗到好人

所以一早話佢玩綜藝其實唔差 又投入
表現起碼好過斯亞先啦

佢把聲都震...
如果唔係第一日爆水真係會入狼坑

邱鋒澤真係似嚟呃通告費…
兩輪都唔知噏乜

09又中

下局鬥演技

其實佢地個d抿到邊個係女巫，係咪九成九靠場外
但又唔想講出黎

所以丫頭話斯亞似狼真係做多咗
本來狼贏得仲勁

裸點但全錯

真係唔錯 佢好有心

09第一輪已經講中哂
3 5狼
7 8 9出一隻高機率7
11 12 1出最後一隻

但卜心無理由會有聲俾其他人聽到
你話其他新手on9 就唔奇

4狼 4神 騎士驗金水會令輪次落後
驗狼屠神即刀 冇10人局咁開心

又唔一定
狼領先咁多係因為女巫殺左獵=兩個輪次
丫頭扛推10既話 晚上都可能比女巫殺

期待已久既12人局咁就完左
btw 下星期一又係問米大根

09 未聽5 發言已經估佢狼真係好勁

裸點錯唔算問題 但佢踩想發金水嘅狼搞到全場踩 第2輪又數錯2狼坑搞到唔知講乜 完全唔知自己做緊乜

1至12 出四狼 我話既

調皮系玩家搞到個好人勁亂
09睇話佢好人我本來都打個突

丫頭打得唔好，點會揀斯亞扛推，人狼狀態分別咁大
荳荳第一日發言完全冇點評過9號場外直接認好，雖然斯亞爆水發言，但唔回應而認好始終有啲狼樣
偉晉好似直頭Skip咗斯亞，一開始認佢狼點知係騎

我剛剛說話有像狼嗎

咁結果論嚟講又確實無所謂
但丫頭一講多咗呢句 即時俾人投死咗
起碼D 人會肯定仲剩2 狼

跟住荳荳仲話賀爾蒙站邊佢講得好 已經好似狼

其實上警時間狼自爆吞警徽後刀預言家 咁其實就算預言家講左警徽流係咪都變左無用

但荳荳越狼就越捉唔到小賴狼點諗到兩個共邊

下星期仲有12人局

但荳荳演技真係好
同小賴一直扯貓尾

係?
有無話幾時播

第一日上警個心路歷程我覺得ok
閉眼諗嘅上警操作
同開眼之後個情景有出入
咁樣先似好人上警嘅心路歷程
所以我唔明點解呢點會被人打

反而第二日真係完全1999
雖然都盤啱7號

咁起碼多一層資訊會盤警徽流提到嘅人

騎士十二人局即刻變弱神

我邏輯你們不懂

YouTube comment 有人問
娛百淨係答話 下禮拜還有

下星期一又係食屎局...仆街羅根

交俾隻狼歸跟著自己棄票

因為正常嘅表水係應該講到你嘅邏輯
但佢做唔到

為什麼一定要這樣呢?
這個是綜藝節目, 我想玩一些不一樣的不行喔

真正 一本正經咁胡說八道

都仲係唔明點解卜心會毒問米 but MVP

米粉：證明米爺冇作弊

呢局全部神職做錯哂

荳荳成日都係狠咬狼

下,條友勁狼,話5,10票一個最後棄票
棄票行為抵毒啦

高玩丫頭又贏一局

毛弟精神永存

扛推斯亞又真係高玩所為

最好笑係交俾5 決定票5 定票10
俾著我都想毒鳩佢

就算佢玩狼美人狼王都要倒勾到底
+一定要講「我不知道」

專業倒鉤

娛百冇人識衝鋒

09 卜心 成日衝

小賴連偉晉都抽水
偉晉抽鋒澤水抽得好爽

鋒澤今集點錯點但係反而因為咁認到佢好人wor
點既狼坑 2 3 4 8
2 係2 5 中覺得5好所以點2係狼
8 係因為踩10 所以反踩番
除左4冇講原因 2 8 都係由佢自己視野出發 唔似狼咁想夾硬扛推一個出去再諗理由

09都應該係咁先認到佢好人跟手推5

可以MVP, 或者搵到女巫嘅小賴

零九衝得多係真
卜心點計都係倒鉤型

兩個八婆組抽得好爽
我又要抽

9成係驚冇鏡頭
同倒勾驚左易有MVP
好似今鋪咁

完全估唔到係狼咬狼

狼隊除左高玩丫頭之外玩得都幾好

9成係驚冇鏡頭
同倒勾贏左易有MVP
好似今鋪咁

咁耐以嚟自爆過嘅玩家屈指可數，仲要高玩限定（ 唔計垃圾問米)
李2 表現確實有驚喜

我有見過09 卜心 鋒澤會衝
卜心會順住風向賣隊友嘅 但好少好似荳荳咁第一個帶風向賣隊友出嚟

保2打2最後又保2

李懿今集個自爆timing係幾好

但今日鋒澤無玩梗正經玩都幾討好

問米仲問自己點解會比人毒
改其他玩家發言 又冇點狼坑一味跟風 完全幫唔到好人 之後投票棄票

瞄頭掉

雖然卜心毒錯 但都支持

九澤兩個都話上警係穿預衣服

晉賴互助條約所以偉晉唔驗小賴？

結論: 晉澤做唔成cp

真心想問
其實只要有解釋到心路歷程
點解唔可以保完人再打返佢
因為見娛百佢地玩成日用呢點打人
一開頭感覺佢好但某啲野發生咗所以覺得佢唔好
咁樣唔得咩

所以荳荳玩狼輸多贏少

我覺得李懿，荳荳同小賴都值今場MVP

十分認同

我覺得佢暈但係未至於係鳩噏
雖然佢計錯狼數已經爆咗水

佢地各自都有強項 唔錯

唔係唔做得
但係做左就要打定輸數人地唔接受
畢竟心路歷程可以事後亂作 但係做左匪事就真係做左

暫時呢場係5月最好睇

神狼數一樣騎驗個心理壓力大好多, 十人局神多彌補左呢個缺點

大包圍咋wor

佢視角保10就一定要打死5, 唔駛聽發言

狼神數量一樣真係合理好多
十人局三狼完全唔夠輪次屠四神

4狼4神平衡晒
逼住大家都要犯最少既錯誤先可以贏
好睇過10人局神9玩都可以贏好多

點解12第一輪唔驗
驗張7 or 10 已經正好多視野

我都放唔低鋒澤盤5 10警上雙狼

但又唔合邏輯
唔係要留多狼係警下衝票咩

要讚下李2
肯犧牲鏡頭為狼隊攞到最大嘅收益

咁10人局係咪3神3狼4民最好

十人局騎士驗好人或狼都冇成本

今局好睇嘅另一原因係問米一早被毒

係
或者神唔要騎士

其實就算第二日驗10 都好奇怪
佢自己都識盤7 係公共狼坑
正路一定係驗7
當然結果論就係驗邊個都係輸

第一輪點都唔到7既輪次
而且個陣預死左 2 5 又未聽發言 唔騎好合理

係呀 所以都可以
反而覺得獵人真係要換

好彩問米死得早

我真心覺得李2 值得mvp 過荳荳

無警徽個警徽流無作用, 所以單爆就吞到警徽無可能唔爆

我意思係佢要第一輪驗wor

佢死嗰下都爆晒獵人

我都估佢係神
唔係騎士就獵人

不過老實講係娛百設計問題
正式應該要通知開唔開到槍
娛百要日頭先通知

邊個獵都爆

Agger
同埋第一次玩呢個板就有呢種操作
好少人轉數有咁快

荳好人捉小賴狼, 荳狼鉤賣小賴狼結論小賴定狼

咁係因為小賴係狼美姐

而家咁樣即係鼓勵狼人要全部瘋狂倒勾

最毒婦人心
小賴咁樣仲點玩

一路好care采子存在咁

問米: 5唔歸自己,定狼

二年八班玩躲避球
晨悠好似隱形人咁

佢成日玩網殺去練

偉晉係到摸邊

話說5係第一輪末置位點解唔跳獵人 仲走去跳民

卜心話自己唔識倒鉤

跳左一陣驗槍仲大件事

跳獵人仲投得落

躲避球小賴殺做王既問米

佢做狼淨係識鉤同我不知道

網殺多日子有功

娛百講狀態大於一切 跳神冇人信之後比人投既例子多的是
就算其他人信 頂多咪比你避過第一輪

咁起碼贏左一輪先

E個真
今次個規則靠近網殺 李懿即刻有出色表現
唔使下下比人顏殺

荳荳對狼隊根本就冇貢獻
狼win既主因
1.李2爆警徽
2.小賴抿中女巫
荳荳係隱藏得好 但同狼隊win基本無關
佢第二日爆狼 狼都一樣會win

晉賴互助條約 係咩黎?

咁可能高玩丫頭覺得自己拍第三個上警既民比拍獵人黎得可信

講過儘量會讓對方留係場上

完全無幫好人玩留你喺度做乜明知好人我都毒,狼少個扛推位

佢哩場咪就係比人顏殺
連斯亞都睇得出佢好狼

做咩無啦啦會毒咗問米

用8視角，如果要毒，2.5.10上警
2偏好 5出局 毒10平衡都好呀
10又踩你 又多人踩 毒10都可以
我唔覺得問米第一輪衰到要食毒

比預言家驗到都算咩

棄票

佢不嬲同愷樂都係第一輪成日棄票，人設資料庫嚟講佢正常呀

如果係咁問米鋪鋪都俾人毒

鋒澤定錯零九身份 打成狼
偉晉定錯鋒澤身份 打成狼

但偉晉定啱零九身份
結論係九晉先睇得準大家？

預言家見佢狼咪驗囉

丫頭歸票歸到大比數投佢
遺言又講到咁樣 個個都認佢定狼走
仲點打平衡 梗係搵個第一日表水最差既問米黎毒

佢係搏毒

我記得季冠又係唔投票 比小賴獵人帶走佢女巫
完

09 問米同陣營都輸
真係多得卜心 偉晉唔少

咁就抵佢死啦
自己講會投票最後又棄

今局幾好睇
主因：李2唔驚冇鏡頭願意自爆
狼隊先有李2自爆 後有小賴抿對女巫
神隊有卜心預知自己會被殺 果斷下毒
毒錯但係個理由合情合理
民隊09上警個操作如果成咗
李2再自爆都會好好睇

話說佢單爆吞警徽
其他好人要努力詐身份先得

問米自己都冇做好事
先導致後面一系列發生

睇緊賽後，偉晉幾個都講得問米唔似狼喎，唔係得我咁講 你要對問米有包容度 你知佢第一輪鳩鳩地

如果今場隨機抽左第2個開始發言先
成個局又會另一個走向..

係呀 不過零九跳預個感覺可能聽得出唔係真預
不過如果係咁都幾有趣刺激
今次真係要民擋刀啦

荳荳真係睇唔出

唔理
問米食毒就高興

如果係十號先
10發2金水
2發3查殺

蝴蝶：

下下都要忍佢俾佢留一晚真心on9
如果一陣佢係狼又好撚囂係到寸好人到時又實屌卜心佢棄票都唔毒佢

仲有7號 又係多人踩既 一係扛推位 一係狼美 毒7/10都 better than 4

等佢地退水囉 不過佢未必識盤

10 唔知啦 佢認7好已經唔似毒佢

佢表水垃圾係公認
但都唔可以因為咁要卜心放過佢毒其他人架

睇下鋒澤表水9黎 都比人狂打
表水表得唔好 咁就要入狼坑

第一日表水鋒澤差過佢啦

咁點解唔毒10
4發言差得過10咩
人設都係狼殺一部分

咁應該毒鋒澤先
鋒澤仲要上埋警，嫌疑更大

問米今日發言狼到

如果3唔自爆，照理已經兩個預，丫頭未跳，應該未必爆
咁就會有四個預言家

唔係唔可以保完人再打返佢, 不過要有合理嘅講法支持你立場轉換
好似佢話數錯2狼坑所以投2, 但2後面仲有4 5發言夠曬時間比佢數, 在我尼講就唔太過關似係硬掰

對低玩嘅包容度真係要小心調整

包容太小就可能好似上次 琳妲大飛咁
入哂狼坑，俾人推俾人毒
好人就走遠了

包容太多都好似有出過事
有人玩到爆哂狼 但俾好人包容到贏埋
未醒起例子

警上狼咪認左係丫頭
除非佢地盤警上兩狼 如果唔係10好難被毒

季mvp局 以辰毒咗荳荳都俾人屌啦
卜心毒咗問米就卜心啱咩唔通

我自己都鐘意卜心但明顯4唔應該食毒對象

呢個同早幾日日小賴毒大飛係差唔多concept
個人覺得女巫毒錯未去到要鬧

3即刻自爆應該未輪到佢佢會分到有個擋刀

我只係覺得應該毒其他人應該好啲

你都認要對4有包容啫係佢係做咗匪事先要包容啦
咁女巫投5覺得佢狼走,又覺得自己會死咁點解唔毒得4真係好唔明咁應該毒邊個,真預走咗仲要玩平衡毒一個警上??

問米玩左咁撚耐，仲係搞到要其他人比包容度
發言垃圾又長期棄票

因為大家認警上得一狼
而大比數認5號係狼走
所以唯有認住2 10兩個都係好人先

點解一定要開毒 女巫唔開毒都得 問米又未去到100%狼
卜心明顯有錯 但呢個錯誤我覺得好輕微 因為其他好人都好暈

預走左應該要跳, 2 5 10輪次佢認2好, 5 10可以驗一砸一

咁既話阿虎大飛大根係咪下下第二晚都食毒之後屌佢發言唔好？
愷樂下下第一朝唔投票第二晚毒咗佢？

我自己覺得10>7>4

如果你覺得10號唔應該毒既，咁你唔屌埋騎士做咩驗佢？

如果個個認既騎士就唔會驗10定佢身份啦

睇格式,唔一定

警上一狼算唔算偽邏輯

10呢星期某幾集D發言+操作

屌

睇番第一日
卜心投丫頭
偉晉投鋒澤

偉晉驗鋒澤 合情合理

卜心本身投5
信2 10好人毒外置位最狼嘅好合理啊
偉晉本身投鋒澤
佢咪係就係唯一唔信5狼走嘅好人囉

覺得鋒澤呢幾集狀態真心唔好。。

我一路係想表達女巫毒4係可接受因為4真係做咗唔好嘅嘢,你無啦啦拉10同12之後嘅嘢嚟講做乜??

全場都知佢喺度等發動技能啦, 係都要佔下便宜乖乖地死唔得嘅

外置位最狼既唔係全部打既7而係4？

睇左幾局問米主持既賽後討論
發現有一點佢做得幾好
佢會cue D唔多講野既人去講下野
其實唔錯

應該咁講 當大家都慢慢進步個陣
佢仲停滯不前 一D基本既輪次概念都可以錯
驚佢變成第二個以辰

我覺得佢狗玩多過佢停滯不前

我只係話未輪到毒佢
講下都唔撚得？一定要接受咩
偉晉都唔覺得4號狼 證明唔係得我咁睇

正常都有對跳 都唔算偽既

睇住李懿一路想講野但無人理佢

以後第二晚愷樂唔投票毒鳩愷樂
你哋會話可接受

7狀態差表水冇bug
4表水有bug+全場唯一棄票

我都覺7號狼d嘅
但毒4都算合理範圍
睇女巫個人本身側重邊點啦

個問題係 卜心覺得佢狼

玩狼人殺大家意見唔同好正常
巴打們唔使咁上心wor

但結果係荳荳拎mvp

長期棄票呢D行為真係唔可取
毒多幾次等佢改都好
(雖然都唔知佢仲返唔返到娛百

其實我幾乎集集都有屌愷樂唔投票係匪事
我自己無接受過不過係娛百可接受咁解

我一直都無屌卜心
只係講下睇法
10踩8咁重佢反而覺得4狼啲又係唔明

我都覺得棄票唔可取
但係都要包容下 又唔係女巫唔救 預唔跳 呢啲大罪
唔包容下點好玩

學紹安所講,依個係同理心嘅遊戲
所以我認對問米無同理心所以會將佢做嘅匪事放大